如果KFC 連膠匙羹都無埋！

無鐵匙羹俾你，用手食都得架嘛！
環保撚同意嗎？

當你係狗呀

眾連登仔:香港環保撚又選擇性失明
香港環保撚: 禁左kfc 飲筒 , 不久將來會好返
國際環保撚: 有咩先進科技可以保持冰川唔再溶化

眾連登仔:全球暖化 香港環保撚又選擇性失明
香港環保撚: 禁左kfc 飲筒 , 不久將來會好返
國際環保撚: 有咩先進科技可以保持冰川唔再溶化

思樂冰？